今日飲左幾多凍飲？

已經2枝烏龍
繼續咁落去好快入廠

兩杯凍檸茶 兩杯凍華田 一杯凍奶茶

糖尿腎石離我不遠

繼續熱檸水